"Switch"="開關";
"Enabled"="開啟";
"Enabled When Playing"="播放時啟用";
"Enabled in CC"="控制中心內啟用";
"Addition"="附加功能";
"Block Volume HUD"="隱藏浮窗";
"Enable Vibrate"="振動";
"Vibrate Duration"="振動時長";
"Enable Flashlight"="手電筒";
"Flashlight Brightness"="手電筒亮度";
"You can turn off the flashlight from CC.\nVolumeNotifier will not work perfectly when the device is locked."="你可以隨時從控制中心關閉手電筒。\nVolumeNotifier 無法在鎖屏狀態下正常工作。";
"Sound Effect"="音效";
"Built-in"="預設";
"Custom"="自定義";
"sound.caf"="sound.caf";
"Leave the Custom Sound Name empty to use Built-in sound.\nCustom Sounds should be placed at /System/Library/Audio/UISounds/VolumeNotifier."="自定義音效留空以啟用內置音效。\n請將自定義音效放置於 /System/Library/Audio/UISounds/VolumeNotifier.";
"Support"="支持";
"Follow @82FlexOfficial"="關註 @82FlexOfficial";
"Visit 82Flex.com"="訪問 82Flex.com";
"Give suggestions"="提出建議";
"Donate to 82Flex"="捐贈 82Flex™";
"Long Press To Change Tracks"="長按切換歌曲";
"Experiment"="測試功能";
"Transparent HUD"="透明浮窗";
"Long press \"+\" or \"-\" to change between tracks.\nPress \"+\" and then press \"-\" to play/pause."="長按 \"+\" 或 \"-\" 以在歌曲間切換.\n按 \"+\" 然後立即按 \"-\" 以 播放或暫停";
